肚痛又冇屎屙 係咩事

成日痛 但又屙得果小小
好辛苦

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

rip

好辛苦

真係肚痛

d屎未落到屎眼位出唔到黎

Po啲屎上黎有冇得諗

有機會大腸癌，去照照好

我先得果10幾歲

係咪工作壓力大同休息唔定時？

全中
可以點解決 我有啲發冷咁

可能只係讀書壓力大

哇，我同你嘅病徵一樣
我重有甩頭髮添

唔撚係化 巴打你幾歲

炒左老細+做運動+食多D水果。
一至兩個月就會正常返。

廿零
咁後生就甩頭髮好驚

一兩個月咁耐...
讀緊書呀
唔係我都想休息下 啲pj全部就deadline

希望巴打你係玩膠啦...

邊個會拎個頭玩膠....
好似騎劫左個post添，希望巴打你早日康復，要休息多d啊

打錯應該係一兩星期。
吊你讀書咋完左project過左deadline咪開始正常休息時間囉。

便秘